其實做01既係咪全部都弱智？

屌你老母hk01
啲文好多都係左抄右抄
連最近連登討論既青少年唔應該再入行職業都可以照搬，人做網報你做網報，
你做到咁撚低質，一啲自我創意都無。
最撚衰係咩？最撚衰係好撚多柒頭睇啊！
屌你個肺原文照搬都可source都唔貼下，又要唔做research，執柒咗佢啦